
\documentclass[a5paper,landscape,14pt]{extarticle}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
%\usepackage{array}
%\usepackage{supertabular}
\usepackage{color,colortbl}
\usepackage[table]{xcolor}
%\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tkz-fct}
\usepackage{tkz-tab}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

\usepackage{multicol}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-2.54cm}
\setlength\hoffset{-2.54cm}
\setlength\topmargin{1cm}
\setlength\oddsidemargin{1cm}
\setlength\evensidemargin{1cm}
\setlength\textheight{27.7cm}
\setlength\textwidth{19cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{0cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\setlength\columnseprule{0.4pt}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}

\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{14cm}|p{1cm}|p{1cm}|p{1cm}|}
	\hline
	%\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	%\hline \hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			placer sur un cercle trigonométrique les points images de pi/6, pi/4, pi/3, pi/2, pi et de leur multiples
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			déterminer si deux mesures en radians correspondent à un même angle
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			déterminer la mesure principale d’un angle dont une mesure est donnée
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			connaître les définitions du cosinus et du sinus d'un angle orienté.
				& \cellcolor{gray}
		\\
	\hline
			connaître les valeurs des sinus et cosinus de référence
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			utiliser les propriétés des angles associés pour déterminer d’autres sinus et cosinus
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			savoir déterminer le sinus d’un angle dont on connaît le cosinus ou inversement
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résoudre les équations trigonométriques du type cos(t)=a / sin(t)=a ou cos(t)=cos(a) / sin(t)=sin(a)
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\pagebreak
\end{document}